HKIA 64歲生日，唔寫64寫咩好

HKIA : approaching 65
有無更好既建議

肉酸到

垃圾

癡撚線

原來係咁

學無線台慶咁囉
邁向XX週年

好彩無入去做
當年請左我 但係無做
估唔到藍到咁

週年紀念不嬲都一年年去講
邊有無視今年，聚焦下年嘅邏輯
邁向65週年呢啲通常都係週年紀念日前幾個禮拜之講
未見過有人早成年講定

CCTVB都係台慶日之前先咁講啦
邊會喺X週年講邁向X+1週年

無綫都係咁
例如64週年台慶，嗰年就係叫邁向65週年台慶

記得細個睇唔係咁
呢幾年改咗?

起碼近呢十幾廿年都係咁

中共都唔驚喎

但碌條友fb又幾黃咁